［突發］香港警察《守城》精彩片段 全面公開！！

6.12：

7.13:

7.27：

7.28：

7.29

8.10:

8.11:

8.13：

8.24：

8.25：

8.31：

9.02：

9.03：

9.07：

9.08：

9.15：

9.25：

9.29：

10.1：

10.2：

10.6：

10.31：

11.11：

11.12：

11.19:

12.1:

12.16

12.22

12.28

下載link:
(以上應該有83幅圖，連登有時太多圖會有死圖...)

推

原post

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

無忘警暴
點洗底都洗唔走

lm

點解無721

好貼留名

精彩香港警察果然係亞洲第一垃圾同殘暴

見邊啲冇嘅幫手補番

殘暴狗

狩城

一嘢播晒出街

全部警狗施暴片

唔播埋今日搞大肚婆段片？

推!!

Push

歡近各位網友一齊睇 唔知大家又搵唔搵到我呢

唔會忘記

精彩呀

好睇

香港警察 社會垃圾

實捉到你 emoji

學藍絲話

Tui

守城

推佢老母

多謝提醒 呢個先係事實

正評係比樓主既

好珍貴

精鳩彩

推到地球爆炸都繼續推
至少下幾代都要知道班人型垃圾有幾垃圾

黑警

垃圾

721 831

手足先係守城 抗黑警

721

Pish

極醜惡

狩獵

push

先LM再dl

推呀

推 經典大作 要俾大家睇到

死黑警

好貼lm

真呀

樓主係咪一早分好曬類

手

攻城

仆街死黑警

721都冇狗

推推推

[尋人]求大家幫手

睇到拉大肚婆個新聞有提番
幾年前兇酒店職員想砌生豬肉條片都可以放埋落去

突破盲腸

美國旗

守水塘啦 死黑警

呀有一隻
縮入狗屋落狗閘嗰隻

死link
有冇片？

因為唔見人
不過哩幾幅都ok

警察最有價值就係大型恐襲
冇恐襲就拍飛機片整恐襲出黎
用黎想彰顯自己價值
可惜721,831 通通表達咗你香港警察自己同守護香港有幾咁背道而馳
係新香港，以後呢啲領功場面點解唔畀解放軍要比你拎？
慢慢你地就會邊緣化，拭目以待啦

一世都唔會忘記 一世都唔會原諒

Never forget.
Never forgive.

劇透

長到lag

強帖

幾好睇

香港警察世界第一

100%真實黑警

三萬

守城真實版

太多圖好難先點到讚

屌，呢班死黑狗，遲早暴斃落地獄，全部都係中共嘅卒碎人渣！！！

樓主有心機

721唔見狗

留名

Pish strong post

黑狗死全家

tui

幫手推

著晒白色衫

守水塘

推 唔敢睇哂啲圖

Tvb 快d播

Never fogive

呢啲先係真實發生嘅野
屌你老母黑社會鄧狗

721831

香港警賊就係恐怖份子！！！！！！！
就係冚家剷！！！！！

睇親都好心up

好柒呀，又想洗白

Up

叫我?

保持憤怒

真相

永不忘記

黑警實錄！！！

Up!

Lm

真定假？小心謊言！

套守城應該有寫內容純粹虛構

高質post

多謝樓主，已Save

我又send下出嚟大家咪忘記警暴呀！！
呢度咩片都有
最好pin埋我

我是分隔線

唔敢睇

Never forget

我都係

有兩隻笠水狗
仲唔夠英勇精彩？

死哂圖既

邊忽假？On9?

好精彩

推！！香港警察就係咁出色，

此仇不共戴天

Never forget Never forgive

辛苦巴打

黑警死全家 林鄭仆街死

永遠唔會忘記你班仆街

2019好多死因無可疑

never forget

黑警屠城

岑麗香有無同王祖藍、曾志偉做過愛？

店員橫額：有店鋪掛手停就口停，特首明唔明

一世都唔會忘記佢地做過嘅野

死黑警仲想做宣傳？

有嘅
同白衣人撘膊頭

香港

推呀dllm
所有證據歷史都會記低

正視聽

食屎啦仆街香港警察

推，green objects 想洗底，收皮啦

仆街狗

綠色嗰啲聽講係曱甴

果然精彩

must push

push 黑警死全家

721 831 101

Cannot forget

希望藍屍有同等對待

感受下社會主義鐵拳

由藍屍祈求老解取代三萬

由偉大既社會主義老解清算班狗

黑警想洗底，下世啦

香港警察係恐怖分子

唉屌你老母臭西

狗:你真係咁憎我地？
人格低劣 無品無性先會做狗 這是不可否認既事實
權力大 冇監管 入職要求低 人工相對高(5科全部唔合格 邊到搵到份20k up既工？)

如果仲對狗有希望既 想同佢做朋友仔既 ok
請帶眼識人 避免比人帶去酒店強姦

支持

黑警死全家

好有心機，多謝你

自己有冇食狗糧？

你老母塊閪先假

精彩

可唔可以加落signal sticker

擁

下次打返多圖順面吸引多啲撐警人士睇

都幾精彩
無論拍幾多飛機片都彌補唔到

推！

咁正既post無人講？

多謝樓主咁用心整理

想將佢地千刀萬剮

佢哋拍幾多套宣傳片都洗唔到底

忠誠勇毅

呢個一定要推，依家係街見到啲黑警一定會啤實佢地

Nice video 👍🏽

飽覽無遺

三萬隻禽獸唔好以為香港冇人記得你哋啲獸行

好寫實啊

推爆佢

永遠忘記唔到

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

呢個post係唔係應該永遠都係熱門

演繹黑警呢個角色演得出神入代
由其係無人性呢個內心戲

真正片段要like

睇完之後好不安，report咗

勁呀，香港黑警

感謝整合

樓主好人一生平安

好人一世平安

垃圾警曱

垃圾之最

冇後果

毋忘黑暴

一定會save低佢 第時比下一代睇

pushpush

點解呢個post一隻五毛都無嘅？

香港差佬,屌你老母

精彩絕倫，令人拍案叫絕！

永遠都唔會忘記

黑警
唔可以忘記

推啦吊 呢個先係真正既香港

香港向外推薦既精華影片

Fucking 狗

睇到都sad 屌

Great job bro

放返D正能量

明明對手係共產黨，係要將矛頭直指狗隻。

黑暴

好正 呢世都唔會忘記

留名 永久收 藏

Push notifications

Blocked

不要忘記

永不忘記
永不原諒
暴政黑警
香港人永遠記得

警畜死全家

你呢個POST太精彩，我得閒又試下用呢個topic來開

pish

香港人世世代代都要憎狗

屌你老母 呢世都唔會原諒香港警賊

wow

拍埋啲19宣傳片想洗白
狗就係狗

睇返D前線.. Strike Back ...佢地真係好勇敢...真係衝埋去打狗.....612果度大家比D力啦..佢地真係搏命架

睇返16年....天奇佢地咩裝都冇...真係行前我地好多

正

正評

未敢忘記

想洗白？收皮啦

有無人有612黑警捉路邊打電話男仔去打嗰段片 / GIF?

推！永不忘記

pishhhhh

到香港重光之日
3萬黑警排隊上斷頭台

Push 要你遺臭萬年

此貼必須置頂

本身對件事淡忘左
一見到d gif就無名火起
打工打走左良知

條片叫屠城就差唔多

有料推

係香港人世世代代嘅仇人，直到永遠

好精彩
永遠唔會忘記

真推

死黑警
黑警死全家

推，拍套食屎電影可以呃到邊個

推
精彩到

never forgive never forget

屌你老母死黑驚

今日睇返都覺得罪無可恕

Never forget never forgive

仲係好撚嬲

正丫喂

612俾人打到縮鳩果段最治癒

其他既，全都無忘記！

空白acc

香港警察就係恐怖分子，全部都要死全家

多圖到load唔到

大波妹去左邊好掛住人巨對波

支持香港黑警

點可以漏咗呢單？無故襲擊記者！

人手置頂

睇到真係慘

btw,下次應該比條link出黎打包下載

唔明有乜好攞返出嚟 想我哋睇手足畀人打你會開心啲

仆街黑警
到而家都唔係好敢睇返哂

踩頭個張竟然冇

希望受過警暴既手足平安

黑警就係共產黨

高汁post

D圖load得慢左好多

推啦

可以去youtube做個整合版

太精精一定要推

q推推推

播呢啲真實啲
觀眾都投入啲呀嘛！

有22個黑警負評
不願面對事實嘅垃圾

《滅城》先岩

三萬毅進仔 中武肺 thx

睇到喊

驚你咪唔好出街囉

香港黑警 死全家

backup

What a database!

咩叫罄竹難書？就係啲gif load到我lag機

永久置頂OK?

我會save底呢個po 第時出國旅行同外國人講起就可以直接show呢個po比佢睇！

太精彩了

守城
我地先係啊
Dllm

BACKUP!!

推爆

s9

广。

推 絕密片段

咁有心機 唔推唔得

CCP_is_terrorist
#HongKongPoliceTerrorists
#PoliceBrutal
#PoliceState
#HKers
AntiChinazi
BoycottChina

屌你老母死黑警

現實好睇過套戲啦

拍到幾咁英勇，現實咪淨係恰普通市民同學生，黑社會個啲邊敢

大力推

我今生今世，都會搵機會報仇
香港人立此為証

多謝手足推po
一日黑警一世黑警

警暴罄竹難書
I can face all hkers

一代人都會記得

負皮22 隻狗

呢套真實好多

一下就多過我個post嘅人數

留名睇完整版

死全家

DKLM

危害市民安全既暴徒

牛B死了

黑警死全家 應承我 生生世世都唔好原諒同忘記

永不磨滅！香港人報仇

佢地叫滅城

連燈唔係好多mon pos狗嘅咩，快啲入嚟面對下，同反擊下啦喂

隨便搵都 一大推
Tbb成日仲攞私鳥片出嚟打j

未夠完整噃，大埔火車站個學生毛啦啦比獸警打到出腦漿條片呢

呢啲要推啦

小強見到套戲咁多正評仲唔開針咩

好好睇！要推！

估到實係高質po

不會忘記。狗暴

睇唔落去 好心酸

警賊係威威嘅

推！！！！

呢套先係好野黎 推

Yes sir

我入post到睇完既心情：
＞＞＞＞

睇撚到火

推，不能忘記

721 831 1001

人神共憤！

屌你老母

摧

唔好比佢停

香港人 不能忘記

每日睇一轉，確保香港警察係有牌爛仔黎個係恆久不變既事實

睇守城，令我激動喊左出嚟😭😭😭😭😭😭😭😭😭

『有麝自然香，何必當風颺』

睇撚到喊

推，黑警快撚d死，死全家，死呀爸呀媽

永久保存

陳柏宇

。

p牌冇得推

嘩精彩到呀

打傳媒 打傳媒 打
打議員 打議員 打
打女仔 打女仔 打

打記者 打學生 打女人 打孕婦
強姦示威者 推人落樓
開槍殺學生

警曱甴威威

拉急救

成班bobo 不知所謂

推守城

I can fa

罄竹難書

黑警正仆街！

推，片好睇！

1001就開過個post再推！

守城太好睇要長推

睇返都好心痛

永遠留底系列

留名！

強貼留名

社會寄生蟲

《獸性》

剪成一條片係YouTube 播 但係片頭用黑警果個 引 藍屎入去

輕輕一推

香港警謊同ISIS一樣係恐怖組織，都係要拍片自high。

11.18 尼泊爾網台hknepal攝得油麻地人疊人事件後續 現場充滿慘叫聲和槍聲，防暴不停打人，非常恐怖。

對住打波蘿蓋連打七下打撚到拍拍聲，受害人慘叫

有聲有片

有gif

另11.03

留名
返屋企有WiFi慢慢睇

恐怖分子打恐怖分子

再推

41

推 呢啲咪香港警察

cls要推

推
一世都唔會忘記

恐怖分子